# Colab_OpenVINO

OpenVINO如何安裝在Colab並執行mobilenet-V1影像分類及mobilenet-SSD物件偵測範例

請直接下載Colab *.ipynb檔案，並複到個人的Google Drive雲端硬碟，點擊兩下即可執行。

Colab_OpenVINO_mobilenet_v1_quickstart.ipynb 簡易影像分類範例

Colab_OpenVINO_mobilenet_v1.ipynb 完整影像分類範例

Colab_OpenVINO_mobilenet_v1_SSD.ipynb 完整物件偵測範例